有冇人見到有疑似西環人視察

見到個大陸樣著白衫
4-5個便衣護住佢
一路指住遊行隊伍一路講

冇影相

唔好咁出奇
次次都有的